<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dnqjdgiba/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudioyj7/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dixongh5/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dtdwntttu/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Ting.Chua.Gen532/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Earnesteg6/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/cplkkqhiv/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dodiedw2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Drake6uy/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordovaecs/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalsd3/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardoyk8/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdredb5/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/finbardf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Crystalre6/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>中共分崩·迫害真相</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dallasxf5/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doylert7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dillardvnh/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/dtaxpmpji/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cottonyhrf/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dwanayj2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Corrinnegf6j/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/18/n11331593.md#1" target="_blank">中国器官移植医院地图揭秘“活人农场”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/18/n11331593.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/11/d078ddee61275e6b32982e539fea3f83-150x120.jpg" align ="left"></a>英国的国际法庭发现，中国（中共）正在强制摘取数万名政治犯的器官，同时经营着一个年产值10亿美元的医疗黑市。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月19日 12:20 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/15/n11323881.md#1" target="_blank">宁夏公安厅国保总队总队长王小平被查</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/15/n11323881.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/256-150x120.jpg" align ="left"></a>6月15日，中共宁夏公安厅国内安全保卫总队总队长王小平涉嫌“严重违纪违法”，目前正接受调查。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月15日 2:36 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/9/n11311025.md#1" target="_blank">【绘本】我想逃离这个国家（四）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/9/n11311025.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/jiao-4-1-150x120.jpg" align ="left"></a>这是一个完全真实的故事，主人公蒋炼娇是个90后，九岁就被警察戴上过手铐，后来因父母被监禁，渡过了贫困孤独的青春期。但当她讲出自己的经历，却又招来对她及全家的再次迫害。2016年10月，已经长大成人的蒋炼娇，终于成功逃离了中国。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月13日 6:21 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/9/n11311024.md#1" target="_blank">【绘本】我想逃离这个国家（三）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/9/n11311024.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/jiao_3_title-150x120.jpg" align ="left"></a>这是一个完全真实的故事，主人公蒋炼娇是个90后，九岁就被警察戴上过手铐，后来因父母被监禁，渡过了贫困孤独的青春期。但当她讲出自己的经历，却又招来对她及全家的再次迫害。2016年10月，已经长大成人的蒋炼娇，终于成功逃离了中国。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月12日 6:38 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/9/n11311023.md#1" target="_blank">【绘本】我想逃离这个国家（二）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/9/n11311023.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/jiao-2-1-150x120.jpg" align ="left"></a>这是一个完全真实的故事，主人公蒋炼娇是个90后，九岁就被警察戴上过手铐，后来因父母被监禁，渡过了贫困孤独的青春期。但当她讲出自己的经历，却又招来对她及全家的再次迫害。2016年10月，已经长大成人的蒋炼娇，终于成功逃离了中国。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月11日 6:19 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/7/n11307922.md#1" target="_blank">【绘本】我想逃离这个国家（一）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/7/n11307922.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/jiao-1-1-150x120.jpg" align ="left"></a>这是一个完全真实的故事，主人公蒋炼娇是个90后，九岁就被警察戴上过手铐，后来因父母被监禁，渡过了贫困孤独的青春期。但当她讲出自己的经历，却又招来对她及全家的再次迫害。2016年10月，已经长大成人的蒋炼娇，终于成功逃离了中国。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月10日 11:21 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/4/n11300320.md#1" target="_blank">美驻华使馆网站刊登蓬佩奥六四事件声明</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/4/n11300320.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/a46405ea24b003904cff60b5d0232b54-600x364-150x120.jpg" align ="left"></a>周二（6月4日）是北京天安门事件30周年纪念日，美国驻华大使馆和领事馆网站全文刊登国务卿麦克·蓬佩奥（Michael Pompeo）的声明。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月05日 1:45 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/1/n11293890.md#1" target="_blank">《最后的秘密》曝光中共高层对六四定性内幕</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/1/n11293890.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/4-150x120.jpg" align ="left"></a>在“六四”前夕，中共前总书记赵紫阳政治秘书鲍彤之子、香港出版人鲍朴出版新书，该书揭露了中共在1989年6月4日军队开枪镇压学生后，中共高层为“六四”事件定性的过程，揭开了六四的“最后的秘密”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月01日 3:46 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/17/n11263661.md#1" target="_blank">“喜欢真善忍” 纽约客赞法轮大法</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/17/n11263661.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/20190517-HUAMING-USA-03-150x120.jpg" align ="left"></a>“今年法轮大法的游行格外壮观！”八旬退休前大型食品公司总经理，业余摄影师Kenny Vena在观看法轮功学员5月16日在曼哈顿的举行的盛大游行时，不禁发出赞叹。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月17日 9:04 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/16/n11262924.md#1" target="_blank">参加纽约大集会 意大利小伙子找到人生意义</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/16/n11262924.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/20190516-HUAMING-USA-01-150x120.jpg" align ="left"></a>2019年5月19日，来自全世界的万名法轮功学员来到美国纽约联合国对面的哈玛绍公园，安德烈?艾瓦内伊在公园留影，说要把这一刻作为珍贵的纪念。 艾瓦内伊修炼法轮大法十八年了，他说自己从小就想探知人类存在的意义，并对此深感困惑，当他读了法轮大法师父的著作《转法轮》之后，“修炼”这个古老的东方词汇让他一下茅塞顿开。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月16日 10:43 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/15/n11260153.md#1" target="_blank">山东滨州中院院长吴声被双开</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/15/n11260153.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/23-2-150x120.jpg" align ="left"></a>日前，中共山东滨州市中级法院前党组书记、院长吴声因“严重违纪违法问题”被立案审查调查及被“双开”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月15日 5:01 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/14/n11257504.md#1" target="_blank">甘肃省监狱管理局两高官落马 在追查名单内</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/14/n11257504.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/201905142323-1-150x120.jpg" align ="left"></a>5月13日，中共甘肃省监狱管理局前党委委员、副局长姜润基及甘肃省司法厅前副巡视员魏兴刚涉嫌“严重违纪违法”，目前正接受调查。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月14日 6:31 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/12/n11182324.md#1" target="_blank">天津4公安分局长收钱 帮“黑老大”抹案</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/12/n11182324.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/liu-zirang-150x120.jpg" align ="left"></a>中共天津公安局前局长武长顺落马4年多后，他手下的3名分局局长、1名分局副局长及多名派出所所长因充当黑恶势力的“保护伞”而被查，其中2名分局局长被追查国际组织追查。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年04月13日 3:45 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/9/n11174508.md#1" target="_blank">中共以证管人 第三代身份证新增定位采血样</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/9/n11174508.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/GettyImages-145702532-150x120.jpg" align ="left"></a>在中共官媒多年来的舆论造势后，中共打造的第三代居民身份证终于露出庐山真面目。据悉，第三代身份证加入了诸如精确定位及收集个人指纹和血液信息等新功能。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年04月10日 11:13 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/3/n11159391.md#1" target="_blank">李东生辽宁密件和迫害法轮功责任人曝光</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/3/n11159391.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/201904031-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，一份几年前中共辽宁省“防范办”（辽宁省“610办公室”）发出的红头文件披露，时任公安副部长、中央“防范办”主任李东生曾亲自到辽宁部署迫害法轮功的内幕。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年04月04日 4:15 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/3/27/n11142902.md#1" target="_blank">老大哥无处不在 高科技使中国百姓遭殃</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/3/27/n11142902.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/FotoJet-150x120.jpg" align ="left"></a>中共在逐步掌握部分高科技后，肆意滥用，侵犯中国老百姓隐私，不让民众了解真相，甚至危及善良民众的生命安全，从身体到心灵都给中国人带来巨大伤害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年04月01日 4:46 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/3/16/n11117320.md#1" target="_blank">内幕：中共四大部门搞间谍活动 窃美机密</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/3/16/n11117320.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/03/communist-93343849-700x420-150x120.jpg" align ="left"></a>揭示中共间谍机构如何盗窃美国机密以及危害美国安全。2018年12月20日，美国司法部召开记者会，宣布起诉两名中共网路骇客。据美国司法部公开的起诉书，这两名骇客属于一个名为APT10的骇客组织，和中共国家安全部（简称国安部）有关。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年03月16日 8:30 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/9/n11034781.md#1" target="_blank">《血红的土地》作者:中共土改残暴延续至今</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/9/n11034781.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/02/dcd87c3477a49095ff79e3bb4e376c92-150x120.jpeg" align ="left"></a>今年新年前，中国学者谭松的新书《血红的土地：中共土改采访录》电子版在海外出版。作者历时14年，采访了上百位川东地区1950年到1952年土改的亲历者，通过他们的口述，还原这段血腥、残暴的历史真相。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年02月10日 7:04 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/9/n11034628.md#1" target="_blank">方政父女签证被取消 中共被斥惧“坦克人”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/9/n11034628.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/02/1810220141592783-150x120.jpg" align ="left"></a>中共旧金山领事馆取消“六四事件”中痛失双腿的方政及其两名女儿的签证，拒绝其回国奔丧。八九学运领袖周锋锁说，适逢“六四”30周年，中共惧怕真正的“坦克人”回国。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年02月10日 4:07 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/7/n11031426.md#1" target="_blank">己亥年 众律师贺新年高度赞誉法轮功群体</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/7/n11031426.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/02/999FotoJet-150x120.jpg" align ="left"></a>2019年是法轮功反迫害20周年。一路走来，正义律师和法轮功学员结下了不解之缘，他们见证了法轮功学员的平和、善良和坚忍。中国新年之际，多位知名律师通过大纪元平台向法轮功学员及法轮功创始人李洪志先生表达新年的问候。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年02月09日 2:51 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/6/n11028665.md#1" target="_blank">外媒：中国的人体器官摘取是一场噩梦</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/6/n11028665.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/02/3.-SG_HKdemo_20-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>“移植量远超官方的捐赠量，很显然从良心犯身上摘器官才能解释这种差异。”英国人权活动家本尼迪克特·罗杰斯（Bennedict Rogers）周二（2月5日）在《华尔街日报》发表评论文章说。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年02月07日 1:40 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/12/n10971226.md#1" target="_blank">识别非裔人脸准确度高 海康威视背后是什么</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/12/n10971226.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/01/GettyImages-95248362-150x120.jpg" align ="left"></a>中国最大的、也是全球最大的监控技术公司海康威视（Hikvision）为美国警方提供了同样的设备和软件——对860万纽约人进行监控。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月13日 9:07 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/18/n11266157.md#1" target="_blank">戒严部队军官回忆六四镇压现场 两度哽咽</a><br></h3>中共屠杀六四爱国学生运动30周年之际，当年的受害者、见证者、甚至中共的戒严部队军官，都在不断揭露中共镇压六四民运的历史真相。曾参与戒严部队的一名中尉回忆六四镇压后他第二天到现场看到的真相，他都两度哽咽。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月19日 12:43 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/17/n11264348.md#1" target="_blank">昆明中级法院副庭长落马 云南政法系震荡</a><br></h3>近日，云南省昆明市中级法院刑事审判第二庭前副庭长陈超被调查。另外，今年以来，该省政法系统多名官员落马。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月18日 9:40 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/4/11/n11179449.md#1" target="_blank">8名落马省委书记或省长获刑 3人最特别</a><br></h3>4月11日，中共甘肃省委前书记王三运被判处12年徒刑。王三运成为中共十八大以来第8名被判刑的“省级党政一把手”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年04月12日 3:28 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/3/11/n11106317.md#1" target="_blank">重庆市武隆区法院副院长宗云猝死</a><br></h3>3月8日，重庆市武隆区法院副院长宗云突发疾病去世，终年49岁。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年03月12日 6:23 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/3/7/n11096348.md#1" target="_blank">江天勇获释 王峭岭讲述惊险探望经历（二）</a><br></h3>“所有关心江天勇律师的朋友们，我替你们拥抱了那个因帮助良善者被判煽动颠覆，终于刑满释放的江天勇律师了！”在与中共国保警察一番激烈博弈后，“709案”律师李和平的妻子王峭岭见到了被当局非法判刑两年后刚刚获释的江天勇律师。以下是王峭岭在历经艰险探望江天勇后，于3月5日发表到其推特上的文章《我见到了江天勇律师》。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年03月07日 8:24 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/3/5/n11091428.md#1" target="_blank">江天勇律师获释 王峭岭讲述惊险探望经历（一）</a><br></h3>“所有关心江天勇律师的朋友们，我替你们，拥抱了那个因帮助良善者被判煽动颠覆，终于刑满释放的江天勇律师了！”在与中共国保警察一番激烈博弈后，“709案”律师李和平的妻子王峭岭见到了被当局非法判刑两年后刚刚获释的江天勇律师。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年03月06日 7:23 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/10/n11035904.md#1" target="_blank">维族音乐家死亡 土耳其要中共关闭集中营</a><br></h3>土耳其外交部抨击中共当局在新疆建立“集中营”，对新疆维吾尔人进行“系统性政治洗脑和同化政策”，这是“重大人道耻辱”；土方呼吁中共关闭新疆集中营。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年02月11日 12:58 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/16/n10979806.md#1" target="_blank">长春小区邻里纠纷 警开枪打死当事人引质疑</a><br></h3>日前，在长春税务小区一起邻里纠纷中，夜巡警察到场后开枪打死一名当事人，事后官方高调宣传，陆媒称之为2019年警界第一枪。有评论认为，中共从从舆论上和制度上，鼓励警察开枪，这是一个危险的信号。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年01月17日 1:05 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5776_9.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5776.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5776_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5776_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5776_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5776_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5776_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5776_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5776_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5776_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;10&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5776_11.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5776_10.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5776_10.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5776_10.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf5776_10.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf5776_10.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
